# Тестовое задание
Есть верстка, нужно интегрировать ее с cms 1С-Битрикс, редакция старт.

### Джуниор
1. Статьи на главной вывести и какой-либо одной категории, и соответственно заголовок этой категории.
2. Компонент меню - вывод подпунктов Categories из инфоблока.
3. Блоки в сайдбаре справа вынести во включаемую область.
4. Форма обратной связи - сделать с использованием компонента main.feedback. Телефон делать не обязательно.
5. Комментарии и страницу поиска делать не нужно.
